今集壹鳩大事回顧首歌

好撚正

全港最大犯罪組織

佢D歌出碟或者開演唱會應該有得做

今集首歌真係爆撚哂seed

呢隻正 值得攞獎

仲要5揀2

真係好正

100毛上咗市之後就明顯錫身咗好多
反而杜民澤玩得放啲

好洗腦

E 首歌真係抽到水塘都乾。。。

一年45位。 即係差唔多個個星期都有警察犯事。。。乜料呀香港。

100毛啲垃圾都拎嚟比

我渣波也為做差老

好想拎嚟做電話鈴聲